【電影音樂台】【六弄咖啡館】《轉車》原：半句再見

歌：

各位連巴連絲大家好，唔知大家有無睇過六弄咖啡館呢套戲
套戲好似喺香港完全唔紅，但係個人覺得幾好睇
自己覺得比起我的少女時代更加有貼地感

睇完都SAD左好幾日
唔知有無人都睇過呢套戲 路過聽下首歌大家傾下計

----------------

主唱：甲乙丙戊
填詞：挽歌之聲

若你倦了 就告別了 沒刻寫路標
苦等的我 在放聲大叫
從沒有所料 從沒有先兆
美麗園林破落難逃蕭條

讓最重要 做個玩笑 烈火不斷燒
燒光一臉稚氣 吃不消
狂熱心跳 剩多少 想歸去 無車票
用最軟聲調喚不回昨宵

不寫你 也不寫我 怎續寫
登不上你青春尾班列車
陳夢與那一些 年輪在拉扯
說的謊撒的野 也阻不了行車

不捨 你再不捨 作傷害者
傷者 與第三者 要取或捨
成熟與那一些 情仇在拉扯
最初不顧陡斜 最終失散荒野 轉車

用上合照 換上獨照 時日在遠漂
風箏掙脫又返有多少
無論知曉 未知曉 不心跳 才開竅
沒結果就算我喚得回昨宵

不寫你 也不寫我 怎續寫
登不上你青春尾班列車
陳夢與那一些 年輪在拉扯
說的謊撒的野 也阻不了行車

不捨 你再不捨 作傷害者
傷者 與第三者 要取或捨
成熟與那一些 情仇在拉扯
最初不顧陡斜 最終失散荒野 轉車

----------------------

原曲：半句再見
原唱：孫燕姿
作曲：李偲菘
原詞：吳子雲
電影：六弄咖啡館

loop左幾次

睇個mv都覺得sad
唔敢睇套戲

多謝巴打
呢套野個男女主角其實真係做得唔錯
除左口音一個大陸一台灣之外
有機會真係要睇下呀

毒瘤唔睇呢啲戲

死氣真快手呀

apple tree bro

無丁絲打好好丁吖把聲

一直都想睇
但驚睇完有排sad

睇啦睇完完全唔會想拍拖

super mixing super voice

無丁
挽生

男主角啲戲好好喎

呢首野本應半年前出

真心好好..佢表情真係超級到位..傻笑轉到落寞果下真心world level

屌個結局真係唔小心喊撚咗

今日睇番，真係理解到點解男主行呢條路

老挽、武丁

無丁

咦，原來我睇錯咗你句嘢嘅意思

唉，我又諗起志偉哥

山爺

睇完套戲幾個月，一諗番起都覺得有d sad

無丁 屈左機

已經唔想緊

好正啊 個男主好慘啊

大陸上連登

讓最重要 做個玩笑 烈火不斷燒
燒光一臉稚氣 吃不消
狂熱心跳 剩多少 想歸去 無車票
用最軟聲調喚不回昨宵

雞姐又上水

咁聽多啲啦

被燈了

無丁
挽哥

掛住推藍絲廢老個post唔記得左入黎
評已正

燕姿皮已正
但啲詞聽落有啲唔順

btw我有個冇左旁白同開頭咖啡機聲既檔 巴打會唔會啱用

甲乙丙戊絲打把聲好似孫燕芝同謝安琪
會唔會有自創歌曲聽
利申：皮以正

竟然無人屌個女主角
岩岩走去睇，個女主角

睇完唔會想屌女主角，現實就係咁殘酷

女主角好似係香港

支持套戲好睇

係戲院喊到收唔到聲

聽完想搵套野黎睇

睇左兩次
到最後都唔明男主角點解要放棄自己
點解唔可以跟住一齊成長 要將開咖啡館呢個包袱交俾老死
仲有最後老死跳舞個PART 真係感動

太多問題一次湧埋去 呀媽死左 自己最愛同左第二個一齊 真係覺得冇人支持到自己行落去 所以就行左落海

絲打把靚聲加巴打首靚詞
希望挽歌可以出多d歌畀無丁絲打啦

多謝巴打，我半年前都想搵但搵唔到
不過都出左歌就算喇

無錯，你只會覺得無奈同氣憤，因為你知現實正正有好多相似嘅例子。

我知呀狂舞派女主，但佢係用台腔講

坦白講，如果我係佢，我可能都會作相同選擇。特別係佢見埋最後一次女主，更多感覺到無野支撐到佢生存

希望無丁絲打可以得閒唱多啲挽歌嘅歌

最後放煙花都要乘機話下男主角無成長come on james

咪又係藉口，根本睇唔出女主角有幾成熟，只係自以為成熟

小說好睇啲

小說好似係仲有外婆

有劇透

套戲其實劇情好大路，而且某部分交化得麻麻，好似佢阿媽死得太突然，男主角有次搭車上去搵女主角之後冇啦啦鬧交好奇怪，思想上點唔同可以再講多d，

係個結局救番，想問其實最後佢地拖晒手放煙花有冇咩意思，我知係個約定，姐係男角等到埋完成個約定先揀去死？

無錯，所以連呢一點都完全同現實一樣咁殘酷

其實都有交代..佢呀媽先前去hall搵佢..但佢唔係hall